[LIHKG] Galgame推薦及討論區 26 諸君 私は足が大好きだ

正評係比開PO圖

再一次rip藤原啟治
永遠懷念白皇

恋かた玩完之後最有好感出乎意料係有栖川配果個

正評比各位足控

lm
岩岩寫完一part野諗住開

想陰人既後果，save低等下po啦

你陰我

其實我想執執post頭
1. 中/生 EYNY
2. /rules 我依家先留意到條link jm9
3. 常用工具: YUKI

之前搵左好耐都搵唔到nyaa個網址，然後先發覺原來po頭有

新人第一次接觸galgame, 咁多位大哥哥有咩推薦

仲有擔當
腳:鈴木佳奈(已死)

香菜緊係撫子病嬌線

腳:鈴木佳奈(P)

黑貓，小野寺，常守朱&美柑

睇完頭三集01 reboot個頭都算開得靚
可惜停播

好撚眼訓

難得連OMG都打完交 開始有機會講新野先停

人地摟屌裙，佢摟屌衫

成個造型連埋個樣摟屌吧

me白毛控

上個post見到有師兄玩緊媚肉之香
呢隻真心好正 故事好 cg又動態

訓醒推爆po lm
番去隔離p cup先

疫情已完
冇得推驚了

大波靚女好可怕

留名學野

留名

係話說另外套01又開始悶番
集集都係睇1000%碌地

由1000出場 直到起迅出返黎之前真係悶到喊

睇左陣gameplay 甜到癲

本身呢隻正傳個個女都好甜係玩得過

比賽篇直頭集集差唔多咁

佢明明第1集到收滅迅皮係好好睇 起碼算係有少少似exaid收社長皮之前咁
真係1000%一出現就5場比賽 1場用幾集咁

同埋rider史上好似冇一個女主角起故事中前期就「叛變」得咁突兀
睇又睇得人心急
好啦就算當年ポッピー都有叛變 但係都幾集ge事 你依家做完電影版 之後就雪左Valkyire雪到依家 下集先出返黎 2個男人都已經進化左2次

係睇到呢5場比賽入面唯阿BB係有少少進步 但係真係比起2個男人真係差好遠 社長出黎到依家個實力完全冇變 2個冇變ge人企起一齊 靠2個男人izu支撐呢幾個月真係唔係咁易頂

社長過咗新手保護期
自己又冇強化過先搞到依家雙方戰力咁唔平衡

迅好有final boss feel

tone works d game唔係好多都有伏?搞到我唔敢玩

不過我覺得迅滅社長點都會比編劇洗白 30尾先出last boss同final form咁

伏又唔覺
如果要講最伏都只係佢星織ユメミライ 所有女初夜都一定係帶套唔知點解睇日文定中文食評都間唔中有人唔like呢樣野

老千轉型做搞笑角色把啦

玩gal d人鍾意中出掛
利申有選項一定揀入面

帶套冇所謂，反而有d現實感，唔好搞到某隻講一大輪理由話要帶套，之後又當冇事發生過咁唔帶就得

其實依家已經係搞緊笑
集集碌完地例牌講番句下次我再收拾你

火箭兵團

真係越睇越似
計埋果兩個up唔出名嘅跟班啱啱好三條友

睇gameplay又唔覺 感覺似smee同yuzu
玩埋隻紫社就諗住試tone work

OH 玩緊紫社邊隻

有冇玩過邊部作品

青鳥

無呀，呢位大哥哥有咩作品介紹我玩

屌你頭先冇睇uid

又月尾，睇黎除左海豹社冇個打得

見到po名唔敢入黎

LM

師兄你愛WA2愛到另一個境界

之前去c97果陣買左本係點教點介紹wa2比人www

オタク特有の早口

すみませんでした

✱北見六花✱リッカリッカこんばんは

小野涼子巴打仲未開番新ac

有冇人記得點解佢比人bam咗

今日最後一個

琴日個個好好J

火箭波

一延就延半年，其他event都應該差唔多啦

自動腦補左くすはらゆい把聲比金毛

第4個出埋了
我等J 金髮同黑髮了

妹

全都要

但今次冇大波波

金毛咪大波波

無火箭奶就真

真心問, 有無non-avg既galgame介紹, A社E社果啲有打鬥之類既galgame

就黎玩到悶到想開rance5d

M&M 個d有打鬥

玩過一次
ASTRONAUTS SIRIUS既Chaosdominas

唔知點講好, 普通..

因為真係得A, E社好玩 XD

戲畫隻baldr又收撚左檔

收到風 下隻閃鋼都唔掂的話到戲畫本人收檔 好似係

下個月E社就出, 除非佢改期

あかべぇ一次過延3隻期

発売日に関しましての御連絡
平素は弊社並びに弊社作品をご愛顧頂きまして誠にありがとうございます。
2020年4月24日（金）発売予定の弊社タイトル

「電子処女が現れた！?コマンド！？」
「墓多DYINGZOMBIES」
「白詰指輪 ～四つ娘の花嫁 俺、全員選びました～」

上記３タイトルのパッケージ版発売日に関しまして、御案内させていただきます。

皆様も既にご存じの通り、新型コロナウィルスの感染防止のための緊急事態宣言が全国を対象に発令された事により、発売日にユーザーの皆様のお手元に届ける事が出来ない可能性が出てまいりました。

関係者各位のご尽力を賜り、一日でも早くお手元に届けたく思いますので何卒、ご了承のほど宜しくお願い申し上げます。

※店舗様にお電話での確認が集中すると、業務に支障をきたす恐れがございますので、御遠慮いただけますようお願い申し上げます。

點睇傳頌之物
利申:仲未玩

唔驚，仲有キス吊命

冇

橙

轉下人設就可以永續キス系列

有無人知佢係咪俾人bam咗

應該係啦
個陣有人見到佢留言無左呀嘛

yes is me

開個分身都唔係咁難啫，會唔會順便脫毒

可能人地本身唔毒 入黎係餘興

人地有女

咪係

最近見かりぐらし恋愛有漢化,所以dl左黎玩
暫時差理兔線未玩
隻game我個人覺得好壞半半
共通線果陣還好,絢花屋企同日和屋企嘅吐糟都覺得好好笑
我玩嘅次序係會長>杏>日和>絢花>丸>奈奈子>理兔
第一條杏線真係玩到我想嘔,佢乾物女嘅地步直頭廢人咁,對呢個角色直頭係反感
日和線玩落玩落日和同和美d 搞笑位太密集，甚至重複得太多到煩厭嘅地步。而且絢花、杏線都有嘅後日談，唯獨得佢冇(未知理兔有冇)，對鐘意睇角色將來發展嘅玩家黎講好似有d美中不足(我甚至懷疑佢地散左)。
奈奈子線係共通線果陣都正正常常可以笑下，但一入到去個人線就1999。一d奈奈子嘅介紹都冇，我仲以為玩緊拔game，而且冇頭冇尾係理兔屋企走就完。
丸線...叫比奈奈子線好。雙翼結局，但係個end去到發現佢地係衣櫃之後，我覺得絢花可能已經short左。
絢花條線我覺得ok。本身絢花嘅人設已經好對味，性格又體貼悶，佢果種悶騷又格外吸引，對日和同對男主態度果種反差又令人會心微笑。而且佢成家d互動好好笑，又唔會好似日和咁過火。而且妹妹感好夠，好治癒。
黎緊會開理兔線。王道青梅竹馬，而且又係同居生活，希望會甜到漏啦。理兔放到咁後玩係因為理兔同絢花都係我鐘意果類角色。

有冇大大玩過かりぐらし恋愛，有其他睇法?

non H

冇H唔玩?

理兔黨留名
配角線係asa project通病或者叫習慣黎，扑完野講幾句就收工，似sp多過似情侶，呢隻驚我直頭當配角係bad end
杏既話我係共通線已經頂唔順，勉強忍住唔ctrl
絢花既話屋企果part互動唔錯，老豆老母都幾搞笑，細佬果幕直頭笑出聲，不過覺得個呀妹太煩
日和既話比較特別，首先利申返我自己係多數game都係通單線然後down save就算既，但係共通線見日和果part幾中我笑點，自己都係鐘意d九唔搭八既對話既，所以諗住順便玩埋，但係玩到中途發覺太九唔搭八，派膠位同認真位個轉接麻麻，冇乜溝女feel，反而覺得呢類做朋友會幾開心結果都係個人線中途棄左
理兔既話真係完美，生活技能點滿曬既賢妻良母，女子力高加上少少傲嬌，個人線劇情就唔劇透了
btw呢度好似都有幾個理兔黨

幾中意日和 但係老母真係太撚煩

老母真係太撚煩 << agger
btw 理兔黨+1

新島夕 @nsimayu 1 分鐘前
アキバblog様に、ちょっと寄稿させていただいています。
もろもろ今月公開したかったのですが、来月になりそうです。
すいません。よろしくお願いします。世の中の未来が明るいといいなぁ。

【VA】E-product宣伝部 @E_product_info
ついに動き始めたGLOVETY🙌
未来は明るい✨

【コラム】 GLOVETY（グロブティ）デビュー作「アインシュタインより愛を込めて」5月情報公開予定！ : アキバBlog

4隻歌

有冇師兄跟隨我步伐遲下訂曬全部特典

一黎啦, 二黎傳頌無咩性趣

【発売まであと1日】

ぱれっと最新作「9-nine-ゆきいろゆきはなゆきのあと」

いよいよ明日発売です！

腳呀

今晚佢有開 live

今晚約左fd子打爛輝

今次爛輝唔駛肝 好鬼良心

有fd冰原先入坑，要打返武器

仲以為夏和小上Live

點會
只係有和泉

我都以為係有夏和小live

依家有咩galgame cv係有開live
sora ayumi 同埋民安ともえ之外

this my wife

秋刀魚經常突發live
花澤さくら 有定期radio，而家肺炎停左成個月

kf有人整理

有冇人聽得出

原來係八尋まみ

上2DKF都有人話係八尋まみ 但係我耳仔廢唔係好聽得出

btw 金毛黑毛個CV夠曬皇道 唔可能出事了(笑

八尋都唔差ga

暫時覺得黑毛個look同cv唔多夾，金毛就好正呀屌

搵得阿花配希望有漏尿play

同感 目測金毛最高

唔洗肝不過唔夠打

金毛冇得輸

我反而覺得佢算易打 起碼早兩個星期比爆碎洗完禮之後覺得呢隻唔算勁左太多

laplacian『白昼夢の青写真 Ｈシーン体験版』配布中止。マスターアップ日を6月9日暫定

慘 我個case-1又要等耐左

紫社HCG好有風格 睇唔慣

爆碎可以係側邊打手、hit and run斬尾，呢條難打在個肉質硬到淨係可以打心口，打左兩場都唔夠dam比佢走佬

唔夠dam就冇計 如果你fd子新手
玩左半日街場最大問題都只係d人初見好易比佢秒
佢未嬲噴奶都扣一半

唔知點解呢張好有青鳥既視感，本身已經覺得金毛好似メアリー

用近戰浸溫泉
死得太多比個fd鬧

點講呢 畫暈做Example
其他社就好求其 似小畫家用圓型塗滿工具
但係紫社就好似用Photoshop係咁玩漸變 陰影 延長咁

你一咁講

仲有克對凹乳頭執著

覺得克畫HCG個時特別中意用體液攪到成張圖好淫 無論汗定

眾所鳩知 我先係比人咬果個

hcg唔h仲叫咩hcg

見七海巴咁講，走去𥄫下啲CG
畫暈個part又真係幾特別
不過我鍾意聖少女個種暈多啲
偏向真實系，有埋粒粒

其實我都j唔落紫社 (逃

紫社幾有肉感

手機玩到?

誠也買左好多份腳

痴咗線

點解佢會咁有錢

好正 如果雙面性再大啲就仲正

冇用過但係望落好似唔錯

可觀望

我屌

唔緊要啦，都等咗5定6年，真係唔差在嗰一季
btw來訪者編得3本做到半季咩，每本印象唔係特別長

堆天使不得了

【更新情報】
『天冥のコンキスタ』Systemページの2項目を更新しました。Extraページで公開している店舗特典のラフ絵が完成画像に更新されていますので、公式サイトをチェックしてみてくださいね。

公式サイト

唔知佢係季番定半年番
季番既話我估來訪者篇唔夠12集咪講埋雙七篇

有冇劇情回顧

每次都唔會記得前面玩左乜

分割銷售四年先完到

起碼玩得完 AB唔知出到幾時

方糖社體驗版已出

唔講都唔記得

老實講 一係冇玩過 一係玩過都冇印象講左乜

『HOOKSOFT 20th Anniversary Royal Box 2002-2017』公式サイト初公開！

2002年から2017年までに発売された全ての作品とFD等が収録された記念ボックスです！
雨猫は新規録り下ろしドラマCDとして特別収録！

パッケージは武田弘光＆たかやKi両先生による描き下ろしです♪

武田弘光出現係以純愛同劇情淡過水出名既hooksoft到
真係siu4me

5年都未有part2

今集一開波竟然有劇情回顧

今集對腳真係不得了

隻四等份d CG唔算好好

借問聲係骨折定係食左橡膠果實先可以屈到隻手咁長仲要變埋型

cg好崩，我個人好崩潰

衫袖嚟姐

都長得濟啦，露肉位都未去到手踭，點都係再入d

應該係咁掛？黑色個一大舊應該真係衫袖

望唔出邊度有問題

衫袖多D

覺得佢太橫

咦，所以有冇人知今集完左成個系列未

我覺得無問題

Happiness！2 中文版

HF今次唔係放上steam而係放上dlsite

喎 左邊橫右邊咁多

仲要百合 邊位手足整

睇慣日本畫風 呢D真係比較難有興趣

如果遲下ALcot都做唔住都真係幾大獲

佛心公司

揀貞德，一直歪唔出

我都係揀貞德
但係唔夠聖杯餵100

呢隻list得船長 / 小恩 / 拿破崙未有 揀小恩算了

歐王
利申揀白貞

愛就皇女>c狐
實用就孔>c孤
三揀一頭痛中

屌 喺 steam 買咗G弦上的魔王
原來冇中文介面

Steam Gal 唔係好多有漢化 有都多數係呢年幾2年出個D

我上網又搵唔到漢化 英文難到仆街

孔明依家仲有用武之地
mofu始終爭d
btw冇人抽武藏？

試下搵補丁 打落去
可能有巴打有

2dfan得百度，eyny死左，我係有既不過點up上黎好，我google冇分身

mega?

開分身mai duck

up緊mega，up完淨係比條下載link人既話人地係咪唔會知uploader資料

同fd正經夾一夾分工之後輕鬆過M爛輝
但係武器有排刷

好彩今次M爛輝唔跌武器 全部用上位爛輝武器升上去 仲要升完唔算好勁

有fd

想一齊刷
弓同盾斧都未抽齊

银色、遥か 入角色線無耐已經甜到糖尿 呢隻咁甜咁拔哩度竟然冇咩人提
btw 抱住推くすはらゆい而玩, 點知推左風音

好呀幾時，等咁多大佬carry

玩過風音同くすはらゆい條線
幾正
我覺得tone work's 幾隻都唔差
不過未到好高分咁解

等陣先,你地好似全部pc

me ps

咁就有計傾

之前嫌佢size太大冇down到，加上幾個女主畫風差太遠有d違和感所以長期放置waiting list，等食評決定玩唔玩

好似唔會知
靠你啦巴打

ps4 x2

银色遥か 玩得過
利申個妹張咸濕掛畫仲掛緊起床隔離

sor 睇錯

Load咗陣先get到

steam隻病毒驚拆開黎睇 笑到痴線
開發果幾條友好有心機砌成就

？

我份人好直既
我係睇到"個妹咸濕,仲掛緊起床隔離"

比佢首op釣到(真係好撚好聽)
但係開頭好悶頂唔順放置咗

玩左一條線之後棄左, 太悶

乜撚野play黎

我係ctrl到個人線先玩 共通線/多過3個人既scene都飛

點解呢個系列好似不死咁

以前d game要用applocale轉區開
LE唔得 try try

用咗 宜家只不過係將段嘢變咗日文
我放棄了 多謝各巴打

請問有冇WIN10玩到既漢化euphoria,自己搵到果D只支援WIN7,8,伊莉BLOCK左KEYWORD SEARCH唔到

sprite 死左都要賺最後一筆

sprite『蒼の彼方のフォーリズム』 白瀬みなも、青柳窓果描き下ろし抱き枕カバーも作っています

唔係返緊生咩

牙妹

翻生出extra2喎
聽住先

隔離超炮T食峰女王可以當美咲把聲頂住先

開到啦
我本身諗住淨係down補丁
Thx 巴打

上星期玩完 高清版win10冇問題
都係eyny down

ok you win
btw 乜返緊生 真係唔知

記得唔好睇劇透啊
講起又想玩番 時田雪

呢個post啲人好好人
好warm

唔似得公海D惡人傷心少少就上站務台

唔洗開名都知邊個

一個月前出過問卷征求玩家意見

我覺得與其夾硬寫d大路劇情
呢種清水game仲好
btw我都好憎好多多人scene嘅game
多數係搞笑or社團活動or無謂寒暄
當呢三種都唔啱口味就會好難頂
寧願你早啲入女主線派下糖

我幾鐘意社團咁既多人活動，不過最可惜係好少有寫得好既劇本，通常都係是但作個地方一班人鳩up下冇乜營養

呢個post啲人好好人
呢個post啲人好痴線

現在想定しているEXTRA2の全体ボリュームがおおよそEXTRA1の1.6倍程度でFCシーンも多数あるため、作業量がとても多く、このボリュームで制作した場合、昨今の厳しい状況を考慮するとEXTRA1と同価格では赤字になることが想定され、開発を断念せざるをえない状況となっています

復活到既話想課金支持

復活到就可以出番之前腰斬既續作
講起Extra1又真係接近零FC比賽畫面純粹睇真白賣萌

最緊要有人受

屌

仲未有負皮既

第四集

咪烏鴉口啦

這是不對的

一間社真係最緊要有信徒
唔係想話KEY同TM垃圾 但係呢D如果唔係咁多信徒好難做到依家呢個level

=,=

KEY還好
TM真係.........

出現了

=.="?

同感 key社近幾集因為咁Overrated
利申: 唔識欣賞近幾作LB Rewrite SP 真係感動唔出

忍唔住
SP搵小原好美配女主 佢根本就未夠班

超炮後半原來會有華哥

正呀喂

我玩SP嗰陣唔覺得小原配得差
反而シャミ子我覺得配得麻麻地 但係書記又配得幾好 可能係發揮問題

琴日玩完 9 nine, 睇黎未完

完咗第一個ending
CG真係幾實用

無得搞大佢個肚

真係諗住出多集

做咁多次都冇中奬

仲有下集？
係咪諗住推埋ghost同老師

下集3P掠多次水

可能係Yoichi End

老師幾正

extra1 2姐係蒼彼本篇既after story

Yoichi >> 先生

Yes特登為人氣投票第一位同第二位整
Extra 1係真白，Extra 2係美咲

巫女服

咁本身新增小鳥居線個隻係咪腰斬左

係之前同Extra2一樣整都未整就執咗
不過依家擬似復活緊？可能遲d會出番

lm

唔係仲有個true end咩

1個月多數都係推得一兩隻
Game呢啲買得都想永久收藏
唔睇好

乜唔係上網down完好玩先買實體咩

我反而係睇人 / 廠 純粹為左支持先買

終於推完唔錯唔錯

兩種啦，好玩咪買返囉，或者本身係間廠/寫手/畫師信徒咪唔洗等就狗衝

悲しみの...

cy

其實我以前都成日諗，KEY社 D音樂咁勁
點解冇咩同音game合作呢?

終於KEY社識玩啦

班尖有lb

idolmaster?

Bang Dream

大家玩抜game點忍到唔打j
次次射完就想停一停 一隻game玩勁耐

點解要忍先，打完入聖人mode咪ctrl走之後果d第日再丁

唔係個個玩拔game係為左打J

一係直接ctrl走所有h scene
等玩完先慢慢j

幅圖唔係idolmaster咩?

係
I mean Bang Dream有lb嘅cover

事後J

識玩一定係同男主一齊射
每個H scene都起碼射夠一次
射完回一陣氣
即刻飛去下個scene再打過

打飛機都咁煩

駁唔到

刀哥高難度玩法 點跟
男主成日話射 講多成10分鐘都未出野

要過曬全線先開到回想mode真係好白痴，不過首in幾好聽

川田まみ

冇得輸

諗起尋日真綾姐有幕榨到男主射10次以上
之後暈咗

刀哥JJ還好嗎

我覺得rewrite成個故事個主旨先係最大賣點
行完true之後我直程入咗放心状態

SP就真係翻炒闇鍋狗屎垃圾

手機用落真係同remote desktop冇分別
適化差server更垃圾

アマカノ２有未?

nyaa 唔係已經有?

第一日12點就有人放左
雖然阿妹都好正 但係結灯真係屈機
Btw 有人話個原畫畫風變左好多
我覺得依家正好多

係喎, 眼殘

J緊了
個個H scene都起碼射左一次

cls

ho hamsup

CG淫到

老了

正
一聽到呢首就諗起千里崩潰個情境

入其他線都要起歌鞭屍

屌我依家部電腦開唔返戀選
一開就彈個？？？？？容量不足？？既野出黎
無得睇返黎鞭屍
係咪win10問題

我果陣玩係win7所以開到等其他巴打解答

我win 10開到
不過未玩

啱啱down左love plus every
配埋AR真係毒L都要出街影相
間廠仲好識玩 SR卡用嚟開約會咸濕對話點忍

dmhy死埋?

主頁面我上到
冇試search同magnet

應該唔係，我win10琴晚先開完黎

上唔到，正想搵公連第4集睇

熄adblock

係 熄左ab就ok

relief d場景跳到好亂

我用緊uBlock冇事

咁應該改過code黎
琴晚開始已經係咁
adblock定ublock都收皮

原來Anti Adblock係廢的

時間管理第3代係刀哥?

佢封adblock果下 已經有人寫左anti anti adblock script

即刻用張卷帶咗白貞番屋企

白貞我抽其他野個時已經寶8左

諗番起上次C3睇Live 彈彈下幾好睇

果陣儲咗400石all in佢個pool
一隻都冇

想換白貞都無得換
要維護到幾時

要送石啦

一心想復明，點知個server仲未入到又搞到我心掛掛皇女

復明
NP電池必換

mhw有金火了

黎啦仲望

今期金火有咩特別 冇留意

要聚魔料姐

絲打？邊道絲，睇過

個名絲
入得

買左ps4 iceborne 遲啲john

刀哥把刀好正

臨碎太刀啫
Btw多謝哂

btw

成班gal game cv想一齊落場做v28了

アルカテイル

裝未

呢個陣容會唔會太尾機

實況解說

秋刀魚會唔會講到好似睇緊高智能方程式咁

手癢又出Post

推左post

有免費抽無理由唔抽下佢

收益化確定

アマカノ2本來行妹線，但係姐姐成撚日色誘我

未玩

我仲以為佢會淨係放果8張文藝風CG放到尾添

係都唔緊要 冇人會覺 好似係

好想要

終於有full version la

砌隻等身大

咁要生返件

I/O出咗熟

Overdrive

一時忍唔住手

成2400港紙
大課長

成日都買唔到favorite社堆掛
今次難得出限定掛同色紙 緊係一次過買
黎緊仲有火車等緊我

My鐵既話一定係等steam先買

緊係咁買

師兄有冇買枕套

係愛呀哈利

多謝課長令我有遊戲玩

點運香港

多謝課長令我有蘿莉玩

通報した

運gal返香港應該得轉運同代購掛 除非呢個師兄豪得起自己飛日本

比人hack==

有咩留返同個dead body講

Tenso

見到上面果位巴打show掛畫
我又開心share下先
利申: 非gay

dead jor

errrrrr......留番比下面D專業人士講

好感動，終於搵到gay擔當

thz我留意下

Navel社野我都好鐘意Delay 左兩個月 等得好苦

Shuffle2 如果鈴平唔畫長耳 我應該訂左了
5月only訂左萬華鏡 希望唔好再delay

萬華鏡x2
之後要儲錢比新島隻GAME

譯左之後變笑片

八寶備人我無咩興趣但司田原畫既萬華鏡值得期待

不知不覺萬花鏡系列第一作已經出左9年,
原來等J蓮華等左9年了

五月Eushully有新作本來想訂 但個故事隻VB咁 立即無哂興趣 (究竟幾時Remake戰女神2)

老實講E社唔好整多次神のラプソディ同珊海王就得
呢2隻真係垃圾到喊
好似上次天結い咁用返姫狩り系統玩得開開心心就算

btw 戰女神2 Remake起佢出戰M個時已經放左風會整 但係呢6年都仲未有消息

今次天使社又唔用夜ノみつき做主畫師已經冇咩興趣
遊戲系統方面其實都冇咩可特破,咁多年都仲係覺得神彩最好玩

神採經典 雖然ユエラ太易無雙

仲衰過永遠神劍
起碼人地都叫有本設定集

北見六花【#１】歩サラのBIOHAZARD RE:２
V28驚見香港人課

歩サラyoutube開緊live打Bio2

想佢扮飛鳥湊玩一次

不愧係Ero Game CV 既Channel
一講タマを取る成班人洗頻

脫衣決死
結果天結nerf到影都冇埋

仲有六花ゾンビ

ユエラ真係得戦天女の滝先會炒車

天結應該未必有人carry得起呢set技

天結雖然少左好多野 起碼我覺得佢刪左強化衣裝系統真係唔係太好
不過起碼個個人都有出場機會 唔似神採咁 弓精真係雪
只係隻龍女比較煩

咩料

PS Store Tifa動態theme可以免費下載

聽講DLsite my鐵500羊?

係 普及版直頭149

開連登見到有galgame討論，重要有足控同好，感動。天神亂漫的老師線啟蒙我對老師同足的愛

咁師兄有冇玩天色アイルノーツ 夕音線 又係好似有腳

搞乜

有啊有啊，天色都好正，不過主角係老師溝翻學生我唔係太好依味

宣揚蘿莉既國度

其實呢個真
老師同學生呢個gap大到可能只係適合出拔作多 純愛作就唔係太投入到

呢隻咁既更新速度真係未必5月尾出得切GAME
エウシュリー公式
【更新情報】
『天冥のコンキスタ』のキャラクターページにサンプルボイスを追加しました。

師兄搞錯了，我只係想女方做老師 女老師線gal game界真係少之又少 師生戀來講夏之雨講得幾有真實感

哦 ok get錯左

母性MAX

買

agger

btw 女1同妹去左邊?

ナツメセット

分割銷售

係wo唔記得左PSP係有右手邊個黑毛

記得之前果幾隻好似都係一段period
今次得18年,基本上都冇聽過

ルナ様走左去異世界

依隻訂硬

隻game開都未開已經出fd

但係team baldrhead 大伏除左 Baldrsky同以前作品 基本上之後都伏到無朋友

未開+1

有鈴平同暖人心田已經係賣點

BTW K 姐最新果隻冷飯album d 歌收得算好齊 連茜空都有

DMP Z1 索尼大法
土豪

大把人豪過我

大佬用緊咩耳機?

屌成街都係狗

fitear335 sr仲有一隻廢事講
final d8000 再講比人起底都似

比另一個追加攻略角色搶哂風頭

差唔多番歸啦

歡迎腳膠巴打

為慶祝五一黃到金週，小弟精選左(用20分鐘)柚子社腳圖集同大家分享，排名不分先後
另外因應會然哈士奇要求，以下部分圖片包含該會然喜好人設，不喜者請向該會然直接提出投訴

天神亂漫揀得幾辛苦，始終舊驚cg量唔夠多，最後決定益husky算

兩腳伸直好得意，加上個呆樣加分
p.s. dr我自己係莉音黨，可惜冇腳圖，夏野こおり配既美羽又冇腳圖，好傷心

呢張我相信冇乜評論既需要，總之就係想奶

大脾同小腿都展露到之餘仲加埋校服同襪，再配埋個怕怕醜醜既表情，完全係表現到戀愛中既少女既挑逗男朋友既感覺出種，最緊要係有遙空配

呢張cg正在緊身褲配鬆身襪呢下反差，構圖果個真係天才黎
p.s. 遙空配既巫女今次冇腳，可惜

就咁睇落好似冇乜特別，純粹裸足一對，呢張cg正在同上面相反，個場景表現出怕醜女拎起塊毛巾遮住自己點知太細塊露左對腳出黎，小弟係覺得佢點遮都冇用，有腳就夠我J

著襪scene無論幾時都係經典，仲要唔係一般穿衣play既女主咁既怕醜樣，cv果野"吓"一聲直頭搞到我半夜三更笑出聲

歡迎咁多位巴打一齊交流下美腿心得

轆到第三張扯左

第三張先扯證明你唔係lolicon

sick d ye

其餘都唔多識欣賞
睇嚟腳同我無緣

....................hello?

除左頭兩張都想奶爆佢

搵到你真身

我全都要

咁師兄自問有咩性癖

鍾意炒車

5is

捨得出櫻之詩2未 係咪有條大水喉照住就唔出

えぇぇ・・

賣多陣情懷 等多1年差唔多
btw 隻ATRI應該玩得過 等緊佢正式出

快d 6月

枕+frontwing兩間我都鐘意，開頭聽合作計劃果時已經心動想買，不過之我又冇乜玩過紺野アスタ既劇本，有冇大佬有佢d驚既食評

この大空に、翼をひろげて
見上げてごらん、夜空の星を

我諗應該會同呢2隻差唔多Level

有，劇本幾青春。佢Ｄ作品我基本上都有買 唔會伏
但佢近來出親都係短篇

伏又唔伏ge 大空真係幾好玩
不過夜空有D走樣

兩隻都冇玩，我淨係玩過向日葵，但係唔係佢負責果條線，仲要我麻麻地果條線，同埋玩緊夏之雨，大空個簡介唔多吸引，反而夜空waiting list緊
話說有冇得查到d驚每條線係邊個寫，有d驚幾個寫手，wiki又冇注明

btw其實我未買過game，一直都係買周邊

角色: 睇星星 >>> 大空 沙夜ftw
劇情: 大空完整過睇星星好多，睇星星會長線玩完>>>>下，完左架啦?
不過老實講夜空易入口好多，至少講星空D野唔會講得太深入先
望番大空果堆滑翔機真係...........
同埋me巧鍾意夜空個UI

笑死
美少女ゲームを誤って50本購入し月収を溶かした声優≪月野きいろ≫と申します。 めざせ返済ッ！！！！！

50本購入はうっかりでして！！！
本当は一気に購入するつもりなどなかったのですぅぅ！！！

気になるゲームをカートに入れるだけ入れていって、
そこから買うものを厳選するつもりが……
指がすべって……

一瞬で月収が溶けた……だと……

回禮 你最愛果個冇腳play 你去J住pair姊妹先

btw 佢配天結い隻嵐騎好正

原來今日係明日香生日

講滑翔機呢點 駁唔到

生日快樂

SP生日快樂

師兄識貨 姐之雨明明無腳但係一樣咁好玩

由零至一咁整滑翔機。。。諗起漢化組要瘋狂google做註解就辛苦
建議佳奈助玩左睇星星先，不過唔好玩紅毛線住，玩完會後悔
玩會長線先，有腳play，岩晒你
呢條線幾搞笑，唔講太多，玩玩下就明，d對話太深刻

大空我入坑作 啱啱玩嗰陣真係頭都痛埋
睇星開唔到驚 仲未玩

尋日先啱啱玩完晒隻game所有ending，明日香線最尾好熱血

呢隻到最尾有冇人玩得曬

刀哥幾時carry微波王，班隊友成日貓

玩剩粉毛線，感覺個人線都幾重複

渣㗎

FAVORITE @favo_official
【美少女万華鏡】『美少女万華鏡 -理と迷宮の少女-』発売まであとわずか！
5月29日(金)発売のパッケージ版をご購入の皆様へ『蓮華お迎えキャンペーン』の開催が決定しました！

キャンペーンは発売日より開始予定、
詳細は後日発表しますので、お待ち頂けますと幸いです。

我剩係玩左女1同白毛 依家雪左

唔係幾接受到實姐實妹，skip夏之雨玩夜空

解除限制再播OP

wings of courage
crossing way

全部都好好聽

等到J都長

特登砌咗火輕弩,火弓
點知完全無輸出咁滯
徹甲同散彈邪教反而好輕鬆
擋埋大技都唔死

今代弓仲玩得到咩 比人neft到

居然，我本身都打算砌把火輕弩去打
徹甲就dps唔夠高，要補幾轉彈，趕唔切係隊友收皮前做低條龍，一陣考慮試下要重弩solo試下

E社個隻幾時出

弓輸出好撚高喎，本體單刷成日用，歷戰滅盡我都係用弓打過去
弓好易暴斃組隊就唔玩了廢事雷人

我可以幫手過喎
啱啱砌咗套冥赤笛(唔係奶笛

我技術差，玩弓容錯太低，我拎m位裝打返上位歷戰王都中一下就殘血

又嘔緊assignment，一陣可以

七海巴召喚

說好的一人一個七海

係喎

未得閒拆盒但係貼圖支援

七海ちゃんのうわぁぁぁぁぁぁぁが可愛すぎて何回でも聴ける

終於過到

WTF

steam愈黎愈多呢D題材

Cls

評論

“所有的电子游戏都是平等的，但有些电子游戏比其他游戏更平等”
19/84 – IGN 中国

毎秒投稿しろ

IGN 中国呢下先勁

有人貼過未,一次過買左50隻game

#537有人貼左

首先要證明係七海控

唔係七海控更加要推坑吧

證明咗, figure呢

我鐘意腳
七海對腳正
我鐘意七海

proved

特登cap圖

刀哥

七海個胸唔算大
但因為細細粒
睇落好大

證明左實用面績同建築面績個比例係好緊要

學到野

七海咩cup

冇圖點討論

你地用轉運？
我搵代購隻七海重未到貨

我直接amiami買 唔駛轉

樓上巴打話咁嘅更生速度似會延期

聲稱5月29出 前日先放CV Sample
依家連試玩版都未放
除非佢原GAME細到可以當試玩版

最左手邊我既

你真識食

含爆佢

無限中出

互射

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 26 諸君 私は足が大好きだ

仲好意思自稱非gay既

追擊專員

diu ching...

真非gay, 只係鐘意D美麗既畫同角色姐

萌新想問下有乜好玩galgame介紹

原來入錯gay台，sorry打搞曬咁多位，我都係出返去先

話說係蜜瓜訂左依本野,唔知網上出資源先,定我本野到先

呢度Dgay佬有錢到

かわいいって性別だから問題ないよ

沒有gal台，只有gay佬

我啲變態發言有無俾佳奈巴摘低

入得呢度已經變gay

笑甚麼 大家都是

不了，呢下要割席

睇人玩ドリームクラブ仲開心過自己玩

Btw法官大人 我屌

希望各位巴打一齊買一隻七海

黑化

直接skip Trial

【更新情報】
『天冥のコンキスタ』がマスターアップしました！
2020年5月29日に発売です。公式通販もあと残りわずか、ご希望の方はお早めに☆

女S可以, 病嬌不了
個樣幾似嫌いパンツ

-100%係咩玩法

佢自己黑化，冇任何選項
而家而上返去想比佢罵住踩丁

btw 有黑化系統語音彩強

第１回美少女ゲーム声優マリカ大会

轉頭就99%

睇緊

告白插入OP神喊
今年最強OP

應該係呢個

９９％はバグじゃないよ？..............

呢種女主先正
變左巨乳社之後仲鍾意少數派就係貪佢每作都有個呢種女主
不過佢未去到果個level

呢句出自邊道?

好似係hkacg meme

nice English

支那區係咪玩唔到

西班牙文嚟

似井語多啲

台仔黎

佢自稱的
Btw近期精選名言有：

bin到黎gay post

會講港仔,應該係台仔黎

話唔定係井仔黎

唔好亂講嘢 me非gay

至少睇得明佢講乜
井仔講野冇人睇得明

牙井有mon post，一陣入黎咬鳩你地

等陣人地又開POST話你地貼兒童色情圖

@husky 請自重

你地慢慢貼 反正都係入我數

真

佢用MON POST機器
一個都走唔甩

岩
比多5分鐘佢
好快上面堆回覆每個一個負評

已經有了

我冇，husky又中

一定係你地幾個自己負皮想屈人
利申p牌比唔到評分

agger 又屈人

bye world

明羽杏子，新人實力都咁勁

直接玩lor

Wa2果兩款膠，學園祭版定婚紗版係支那brand，想買又驚買錯

出官方中文 但係譯做高質量真係有D柒

救命，1000yen全通save笑到我停唔到

終於肯返黎

上位上得好快，我睇好佢

It’s high quality

去雪菜個post問下

お帰り 福圓

福圓一年配一隻養老咁款

一年有一隻算係咁

呢個真

原來新驚黎，我見之前有username改鹿島理々仲以為係舊驚

HI
公佈個時一見鐘情即刻去改名

配遺作先再驚啦

有個紗字果個ver.係支那貨

咁快手

屌你

咁就冇咗幼馴染控

与一
翔

Thz

之前見過數暴玩具po個翻版大戰搞到我驚問黎比人覺得我屌人買支那版子咁，大家都係wa2 fan，無謂有hard feeling

喵都前輩會戰勝歸來

why

呢度D人變心當食生菜

新人留名，小弟預備玩summer pockets，借問聲邊條女角線最正

控左三個月幼馴染

淫蒼だけ

冇乜腳cg

我係一個博愛的人，喜愛所有美好之物

天善線

坐等8月

成個身體都18+

放返個幼馴染出黎比我控咪幾好
下次係咪控扶他

可能下次會改名做金閃閃(gay)

呢度d人好濫

你刀系-.-

會員鈴木佳奈幾時讓番個名出嚟

ho9

懷疑會然鈴木佳奈比狗咬，好耐冇上水

正式宣布戒丁溫書
直至月尾發售日

賢者mode溫書先入腦

G持,月尾射爆佢

灰果手機驚係咪仲事前登錄緊

依招好絕,搵其他出面既畫師去畫特典
想要鈴平幅掛畫,但成28000,對hooksoft既game又冇感

Overdrive 最終作岩岩玩完
但無論故事同音樂但同Deardrops都係差一段距離

係 我唔擔心佢出唔到 睇佢已經整得七七八八
反而我擔心dies irae pantheon揾到金主未

呢排好多呢隻鳩雀

日本仔隔離到痂撚咗線

アマカノ２黑姬線有D抽離唔到，個心揦住揦住

Deardrops咁高評價要補了

不過唔當Gal Game玩的確劇本都算出色
特別花井話音樂只係騙人，因為背景故事同其他因素令人覺得感動
而世上無純粹音樂 可惜三日月線最後都無正式回應問題

通完9nine雪雪雪 決戰bgm同演出幾高汁

純粹音樂應該作為一種信仰去睇(音樂之神)
Carnival,kira kira,swan song都有種天主教情結
認清真相仍然有「勇氣」抬頭/反抗世界
瀨戸口一貫風格係咁，我好欣賞呢位寫手

雖然唔係好認同佢攻略順
但睇呢篇關於「無題」同「無鹿」解讀會get到多少少

其實我比較認同花井說法
如果諗下被評為日本國歌鳥の詩
花井說法唔錯哂 當然Lia 係實力歌手
但最大因素都係Key社同埋Air
隨時當年搵既係Kotoko唱 可能結果都係一樣

花井個講法最諷刺係直頭質疑緊overdrive一直做既呢種音樂+故事體裁係偽物、係無意義

再討論落去可以討論用形而上學去理解，可惜作為最終作劇本未去到呢個Level，又或者用Rock and Roll做主題想大家用直覺去理解音樂。
只不過如果可以寫多D 劇本應該可以去到枕社 桜の詩既程度
BTW個Credit 我見到CF個LIST有香港人課金 邊位大佬咁識貨

hi 有無white album 2 既 download 網? 上網搵極都down唔到/ down完解壓有問題

伊莉有

hooksoft剩係玩過MeltyMoment

你真係問岩人，以前特登mark低左

多謝樓G大大分享

btw請多多支持正版

突然間你提起我我隻MO買左番黎玩都未玩過
連歌都未RIP

直接學日文不好嗎
我都係一路玩RPG玩GAL GAME玩到我N1左好多年

frontwing一出我已經睇好隻game

多謝大大可以比我繼續玩galgame

民安ともえ把聲J死我

MO我直頭未買，果陣miss左冇訂，之後市面得返ps4版，又唔慣大moon打galgame

グリザイアd描寫同用語太over我lv啦，暫時都係玩住日常作黎慢慢學

都係一姬正D

青山ゆかり把聲都係一聽就認得
BTW叫我？

yes

呢套野cv豪華到，田口宏子

thx
想問wa2同wa2_chs 有咩分別

chs咪漢化版

又down得幾快喎

有咩經典game介紹？ 想試入坑

問: 入坑介紹/建議
答: 可望下巴打分享

Thank You

當然玩MO開始。

仆街諗住phantom trigger完左一野追曬
點知追到vol6先知vol7未出
好似打丁打到一半咁宜家好辛苦

7月先vol7 有排

天音

沙耶之歌 起手唔錯

有冇大大玩過island
值唔值得玩

油咖哩

我覺得唔錯，日常部份夠歡樂，正經位劇情又緊張
係我少數有全通既驚黎(雖然有一部份原因係劇情鎖先全通)
不過te係鐘意既會好鐘意，唔鐘意既就會頂唔順果類，我係屬於唔鐘意ending果邊黎，但係前面寫得好加返曬分，同埋淨係欣賞田村配音都值

水橋

想轉生到二次元，gal太美好，現實太艱難
アマカノ２世界第一

一齊轉生

最強肉盾

咁誇
劇情真係咁正?

其實呢隻係甜向 / 拔向?

個系列應該係純愛拔

淨係睇過第一集D動畫
印象中都幾甜

甜到爆，係純愛界的最高傑作

母の日

有無巴打有死館 想玩黎挑戰下自我極限

準備瘋狂bad end

已經be左3獲

BE是好事

eyny有
畫風好萌下 打埋丁都仲得

wa2 有無得skip ic? 因為睇左動畫...

冇 一係down save
一係自動ctrl左去 半個鐘度應該skip完

悪趣味

咁畫風係幾正既.........如果唔睇埋個名真係一流

七海巴比我哄掂左入埋教

eyny試過唔得
某個殘體網得百度 唔想用

個隱藏end
美亞CV配得真係好有壓迫力 佩服

呢個唔得咩?

我覺得官方改個靚仔D既名 應該大把人玩

ctrl 姐係咩?
我掛左自動+ 加快 掛左幾個鍾先到第一次去雪菜屋企

我之前係用呢個

呢個得啦
頭先係eyny搵到兩個 一個死左 一個就彈廣告
兩登galgame區既巴打真係好有心

灰果第一條線揀中竟然係天音 (本來諗住瞄 sachi 或者 maki
觸發會唔會太易

去設定
tick左 可跳過未讀文本
之後搵對話下面搵skip個符號 ＞＞

手動就按ctrl制

好鐘意玩euphoria同沙耶呢類重口又有神結局既game

訓左冇睇 到左月尾出萬年鏡未

訓多陣先 出左叫醒你

J完再叫你

呢隻9成be都係要特登揀先入到啦

隻game開唔到

咁樣 係咪win10問題

3.路徑不得是日文，使用APP或者Locale Emulator來開啟簡中模式下的 "2DJGAME_Laucher" 這一個檔案 使用APP時要選擇語系請選擇中文簡體

有冇用轉區

望落似冇用

彈吉里吉里control通常都係冇開LE多....

其實我知不過有時會有d特別煩，一係淨係用到LE，一係淨係用到app，一係直頭唔用得就開到

btw我幾鐘意夢は夢のままで呢個end

轉左支那區就得左 上幾隻game都唔使 以為呢隻都唔使 感謝各位巴打

下面

支援

頂....手痕破咗戒

ja5jad...

咁熱鬧，多左新人？

漢化左既野係特別麻煩

如果想有完整嘅遊戲體驗可以跟條link咁玩
你要有心理準備ic總共要睇三次(當然係skip已讀

接力

幫fd問 タユタマ2as按完setup冇反應 佢俾我試咗都係咁
但其他驚都冇問題

轉左日區未
我記得直裝就得咩都唔駛搞

有轉 明明本篇都裝到淨係呢隻唔得

手痕click入去あまママほりっく
今日會多咗幾句過場

母系作品推薦區

你指開GAME個時句對白??

點解白學果張雪菜生個B咁似無腦症既

key

btw 上面張圖可唔可以下次轉link

除左隻眼根本99%うみ

@哈士狗
你最愛

sorry囉 唔係好識 下次再用先學

麻枝仲有貨派咩

球詠

bin定先
希望新作好睇

原來係動畫

麻枝根本唔識寫動畫劇本，吹奏佢係咩心態

其實係 一做動畫呢D限曬時數集數呢D佢就出事

Angel Beats我覺得唔差，要講既都講夠，起碼棒球回係有用

好後悔當初哂時間睇Charlotte

唔睇邊有得笑

好彩果時睇到又係得一季冇追，冇中伏
睇下佢今次點啦
不過佢依家個身體咁可以寫劇本咩，定係佢又係原案

AB可以話ok但係對唔住個cast
Charlotte係笑下都睇得過嘅伏作

麻枝出手又可以開盤

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

jm9

準備轉機(好似係

成功出pool，好似係

可恥

我們中出了一個叛徒

祝幸福

だが断る

ching記得得閒上水

想問下咁多位ching clannad 同 clannad side stories 有咩分別

深入探究CLANNAD的世界，體驗原始視覺小說冒險之外的故事。這個線性故事集在日本被稱為CLANNAD Hikari Mimamoru Sakamichi de，它使您可以探索和體驗新的側面，並從Hikarizaka小鎮中挑選自己喜歡的角色。這些都是視覺小說或動畫改編中都沒有探討的故事。

好撚胃痛 白色相簿2

呢位巴打好危險 睇完tv版已經胃痛 coda點算

決心夠定既話coda反而簡單，cc共通線反而高dam

想知
冬馬黨見到雪菜崩潰係咪ざまをみろ

個女幾得意

雪菜黨玩cc聽到首Answer真係會崩潰

想食埋

想同佢係床上玩遊戲

999jor

好危險

老母產後變左水桶腰?

水野七海

佢配得麻麻地

老母產後應該水桶腰同黑Lin
但把聲都仲係蘿過隻loli
究竟係楠原把聲太蘿定loli把聲太老

個Loli啊婆配咁

把聲太刺耳

聽完打冷震

配咗咁多個角好似得拔島啱聽

頂，仔黎既

張卡少頹

拎poster改少少不過算啦
等咗咁耐終於有得睇

收到風呢套真神作 我都等睇

有時間就睇埋令和generation

撞正exam

我考到廿幾號不過預備二十去睇

原來ATRI出左trial版
都係出左正式版再玩

19號考完

我愛佢

轉名未

佢係明羽杏子配的

下科一星期後考，可以打機了

咁多學生

老野

準備做社畜未

脫左社畜做緊NEET

有冇人有留意 / 有玩 一隻恐怖Game叫影廊

考完試要搵工了 冇藉口繼續做廢青

做廢青唔洗理由

要牙

想去日本做社畜

咁因為你唔夠廢

假廢青可恥

師兄呢句中point中到駁唔到

之前睇花江夏樹玩

係fb見到個女仔fd share

有暗示，去馬未

機會嚟喇飛雲！

有咩暗示？暗示我做前面個男同學？

廢左成年仲想典

再廢多年

刀哥姼

好似已經廢左好多年
不過都唔夠牙井耐就真

最右邊嗰個佐佐木未來嚟

係

原來佢有玩 即刻睇左

中間個位好似唔錯

小松未可子結婚
唔想做人了

jump mei

みんなさんこんばんは
超人気声優の花江夏樹です

多左人妻屬性，岩曬你

娶聲優算唔算宅男的的共同夢想？

55 晚晚都有唔同聲玩

最正係玩暗黑UNO同dark deception

好葡萄

uno賢章

平時唔知個聲優咩樣都無咩事
h sence緊諗起佐佐木未來個樣都幾大獲

佐佐木未來仲算ok丫 未去到北都南或者草柳順子個班咁大獲

小松都係果幾把聲姐
除非計埋男角

把聲好J的話蒙頭入閘還可以吧

呢排玩緊隻gal叫シャニマス

【4月】《數碼暴龍：》 (6) LAST EVOLUTION絆 5月16日上映

真係白卡

問日本台灣戲院借幾張唔得咩
咁肉酸

最怕收呢d特典/紀念品，儲又唔係，扔又唔係，體會到想當年曹老闆對住舊雞肋既心情

熱菇喲呢治
秘魯多甩咕嚕

到時買飛冇哂白卡都冇咩所謂

有聲

等碟仲好 依家出去中武肺就好笑

好似本身七月出碟但依家delay咗

由好期待變到冇乜所謂，上年konosuba都係差d冇入院睇
不過戲院音效同買碟睇真係差好遠既

有冇人都覺得電影院播片太大聲
同埋聲優把聲冇屋企用耳機咁毒

最驚入左戲院之後d人嘩奧米加獸啊！姐

想睇白箱，想買埋BD

人聲毒唔毒就係因為耳機用途九成都係for聽歌，除非特登睇單元黎買，唔係既話多數耳機，無論貴定平都係tune到把人聲有咁出得咁出既，我都成日比fd話我淨係聽女毒

咁因為耳機物理體積限制，就算幾多發聲單位幾靚耳機都好，出黎個音場同喇叭唔會有得比，所以做到個效果係人聲比較入耳

戲院既話overall好多位都會出到環境聲同bgm既效果，可以聽得出環境同人聲有距離，唔係塞埋同一個位

我自己近排同時有入場睇+bd既動畫電影有中二病同konosuba，基本上一比較既話係好多scene聲效都係戲院靚，例如中二病有幾幕男女談心既風聲浪聲效果立體好多，konosuba既話explosion果下爆出黎把層次感同距離感已經贏曬

explosion在屋企睇又真係冇咩震撼

撞正武肺 買bd幫補下

支持

通完island啦 劇情佳作以上 玩厭廢萌嘅可以一試
Linne世界第一

兩個都係好女仔

巴打定絲打
絲打既話可以睇下#2,女性向game都會有
連登都好似有乙女game討論區,你可以搵下

巴打既話呢度啲人好歡迎你交流下
好多都係gay

補番島歌

島學家

最遺憾係夏篇冇凜音線

依家先知有post
最近幾鍾意推啲main女主視角心理描寫，櫻井光山野詠子嗰類

無,純粹之前search吉原搵到隻r18乙女
見女主幾靚,用黎打下丁
劇情都無睇過

cry jor

求名

草柳會即時陽痿

我最初以為北都南已經係極致
點知結果原來係 北都南係未執樣 草柳係無得執樣

老一輩冇所謂啦，而家新人好多都好ok

有冇人玩過 時計仕掛けのレイライン

雖然最尾一集有D下滑但係成套野幾好玩 特別第一集

成套野睇女主發情同ff就夠

E社出左trial

等掃雷

對E社好放心，唔玩得都J得

呢個真 特別班天使同蘿莉

Welcome to 蘿莉galgame post

原來佳奈巴置頂咗我篇文

下個post就變#2

mark曬咁多個post以黎既痴線發言

今次玩戰棋 望落好過隻封緘xxxxx

唔通想整理完放po頭

交比husky搞

刀哥D文有排搵喎
1001 hold住先啦

你自己睇下你#8講過乜....
btw想要個機械人了

幫推 等loli控開post

改住#10講果D先囉 睇緊railgun 冇手改野
最多post多個刀哥#340
仲有刀哥#966

btw cls 咁快肝左個漢化出黎

我都公連爬緊塔唔得閒
是但搵多個優秀留言比你

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 23 2020最初のフェチ

啪

00